美中的談判又卡住咗，香港抗爭者應如果事處？繼續唔肯三步一跪拜的廉價和理非，還是加一點勇武？

討論吓？